你地可唔可以同我講句中秋節快樂呀

好攰好頹啊

中秋快樂

中秋節快樂
做咩咁頹呀 ching

中秋節快樂啊

眼見革命好似就快失敗
而我自己好似咩都做唔到咁
一直係後面做個文宣仔
就咩都做唔到
好對唔住成千幾個義士
我真係好對唔住你地呀

中秋節快樂!

中秋節快樂

唔好咁講
雖然呢排真係唱歌唱到好有嘉年華feel
但大家都攰
唱歌可以團結下大家呀
文宣都好重要嫁
好多人都係透過文宣去了解場運動
每個人做既每一件都係好重要
我地要堅持先可以救到班義士！
唔洗覺得對唔住
大家其實都互相backup 住大家

好想大家將所有既壓力俾哂我，真係想大家同埋身邊嘅人可以開開心心， 由我一個人承擔就夠了

每一次辛辛苦苦痴上去既文宣永遠過幾日都唔見晒
加上國際線嘅文宣
比我嘅感覺就係敵人打極都仲有
真係好想放棄
我冇面見前線嘅手足

辛苦你地貼文宣
我知貼野其實都好煩 好攰
佢地要撕唔緊要 之後貼啲再updata 既文宣上走
可以失望但唔好絕望
我地抗爭條路好長
坦白講我都望唔到終點
但呢刻更加要堅持
唔好覺得對唔住前線
兄弟爬山 各有各做
你已經做咗好多嫁na 辛苦手足